有冇人覺得自己其實唔洗訓咁耐？

一般都訓8、9個鐘
但有時訓6個鐘，甚至5個鐘都好
雖然起身個下好難過，但係過左眼訓個下之後，精神情況同訓左8、9個鐘好似差不多

到底係錯覺覺得自己夠訓，定係其實真係唔洗訓太多?

難過個刻代表你需要休息啦...
訓到自然醒唔會難過

我想訓耐啲

但每日訓三個鐘就醒

瞓得太多